岩岩九龍塘地鐵站果位巴打

嗌得好！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

831遮打見 岩先車入面個師奶話聽唔清楚 唔夠大聲